Android Auto 彈App

有無人更新完之後用唔到彈App?

冇車

我係開唔到，一插就處理中。。。長load

我試左幾部電話都係咁

del app
裝翻版本 5.9.604624-release

放棄啦
要穩定用CarPlay

利申為左carplay 轉會

Delete 咗Google play 同Google service 嘅 data 同 catche , 再download 返未update前個 version 就搞掂咗。但係整咗好耐

記得熄auto update

買部濕鳩舊 iphone 用 carplay 無咁嬲

大家嘅android auto 好番未

Reset 完所有嘢會用到一次，下次再用都係會收皮

真係好煩，我個幾月前拎部車去整，都用到Android auto，期間電話update了，啱啱拎返部車就用唔到，大家幫幫手

小弟早兩日岩岩拎車
部車明明已經connect左手機
但一run就話android auto無法啟用
想問是咪正常？

似乎Android Auto 新嗰個update 有問題

咩車

GLA....

仲要downgrade 舊版
我琴日試左
每次上車前 都要clear play 服務+android auto 嘅 storage 就會連到
不過斷線超過30分鐘後要再reset 勁麻煩

係～我exactly都係咁... 所以搵咗部舊iPhone 用apple car play 算

隔黎個post 有ching share

有新version 6.1
有冇勇士試下

試咗，都係唔得